巴菲特今次係咪可以出post串番特朗普！？

根本就係輸唔起嬲豬 沽鳩你

廢老又贏

游泳健將唔識用智能手機

菲比斯先串得起喎

what buffett goes to tell trump

手動俾like